有冇辦法令cctv畫面延遲10秒？

想做一種時間差

例如cctv影住個隻手寫字
寫完1 2 3 4 5 6 7 8 9 10
但電視畫面仲播緊1

冇有ching知道點搞

咁快負皮我

用50部電話影住上一部電話個畫面

呀sir???

自己研究下

進入五維空間

唔該哂巴打

用錄影機做唔做到呢個效果

捉pokemon啲阿伯咁

開直播囉

參考吓黃晶d戲

寫快啲就得
練多幾次一定做到你講嗰個效果

亞蛇話唔見咗咪得，反正法官實判你贏

圍一個圈會見到咩